電話到期續約

而家CSL 5gb加用量王，1月到期
兩個選擇：
1.無限上網，不限速
2. I phone 11 pro,免預繳

請出招

ching.我有個朋友係3HK做.好多轉台plan都抵過門市同街站好多.希望可以幫到你.上次我轉台搵佢都跟得好足
佢電話：
TG:

🤩3HK轉台/新號碼優惠🤩

🚀4G/4.5G全速任用數據🚀

🤑震撼優惠$xx🤑

歡迎查詢📲6274 8871

可以考慮呢個！

(Telegram)
1O1O CSL. 4.5G NEW PLAN